有冇諗過如果大家要走咁點？

我相信大家都唔會搭地鐵㗎啦
就算我當你哋肯搭地鐵佢都封站啦
咁我眼見大家主要都係搭巴士往返目的地
但係啲巴士又噴哂油甚至有啲玻璃又爆埋
咁又點載客呢？咁即係巴士都冇得你搭啦
咁剩返得小巴同的士 小巴同的士又可能坐地起價
咁大家真係行路游水走？？？
我只係覺得有啲嘢可以諗下改善一下

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

Ok

咁手足們呢？你哋成日開POST話要人
咁但係最基本交通都冇嘅時候
手足又點樣過嚟呢？行路？？？